鬼滅 vs 死神

成日都火影 vs 鬼滅
不如討論下2套都講係以
人 vs 同人相似嘅物種

死神有13隊
鬼滅有鬼殺隊

死神就打完13隊後 13隊做埋隊友去打破面
大佬係藍染
利申無睇血戰編

鬼滅就鬼殺隊vs 鬼
大佬係無慘

動畫 無論係作畫 同情感牽動都係鬼滅好d
但死神去到破面篇d 伏筆 設定都足過鬼滅

而漫畫作畫就唔洗講
死神一定型好多

大家又中意邊套多d?

死神
鬼滅

火影世界第一
Sao世界第一

鬼殺隊有十刃咁潮先講

又鬼滅

死神型在久保寫嘅對白
同埋久保人物塑造嘅能力點都唔係鬼滅可以比

初期個人物塑造好正
4號6號登場型到
個陣以為一隻十刃可以頂到兩個隊長
個戰力極唔平衡
所以先一大堆咩假面軍團啊乜乜柒柒沖出嚟
點知去到開打嗰陣廢到喊
逐隻出嚟打靶真係敗筆

鬼滅正
上弦由頭勁到落尾,秒殺柱肢解柱好撚爽

十刃，十三隊人物各有特色
招式名招招都咁型
作者畫功又屌打
鬼滅算啦

自己overall中意死神多好多
d 角式型d 都刻畫得好好多
不過鬼滅劇場版 炭仔屌鳩上三走路個度 真係做得幾好

論人物設定死神型好撚多

反而我覺得果下係最撚柒wor出口遁叫人咪走

反派4刃 6刃 藍染自然唔洗講
連成日輸嘅日番谷都好撚型呀點算

無慘初初登場係幾吸引
但之後不停劣化想點先

死神人設好撚型

Btw死神角色同招式設定係型過鬼滅好多

口遁先係最強招式

唔會完既漫畫唔可以叫神作

中二病到傻

同埋打鬥永遠係「你以為我出左真正實力喇咩」咁兩邊無限loop

中二 藍染 都型過 變BB 避陽光嘅無慘下嘛

最鍾意死神虛化個設定

死神後期戰力獨失衡 有隻滅卻師勁到三個隊長用曬大技都殺唔到不過都係屌打鬼滅友哈都型撚過無慘條柒頭

唔好再bin喇

其實久保真係好撚勁
啲暗諭勁到癲
成套嘢入面有哂3大教嘅原素

瀞靈庭屍魂界=日本道教（漢字數字）
破面虛圈=回教（著白袍+阿拉伯數字+西班牙文）
滅卻師=基督教（十字架）

藍染招鏡花水月都型過無慘9fingfing

扼正皮
標題係鬼滅vs死神
入到黎就死神正皮鬼滅負皮

死神係一流設定三流故事（藍染後）
鬼滅係一般設定三流故事（全套）

如果鬼滅有25仔, 個故事會變成點?

無慘輸個個屌佢廢
友哈輸個個屌一護開外掛 高下立見

無慘無咩大技淨係
上一 都型過佢

講開大技
都係一護同老豆修練完出 無月個part 正
仲要 無晒死神能力作為代價（一排）
要拎返 又真係下左唔小功夫

好過炭仔 無啦啦 諗起老豆/祖先 睇過 緣一 耍下劍就識出日之呼吸
仲要第十三式 係 連續出一至十二式就係
可唔可以鋪設得好d 畫招新嘅比佢都唔係好難姐

終章某人全程趕路
boss收自己手下皮
唔同招式影響唔大，實力夠勁普攻都勁過開技

鬼滅收皮啦！！！！！死神我俾面你！收半皮算！

火影世界第一！

銀魂世界第一

十年 都會記得死神
果陣中二真係好型
講好笑有柒番谷 講型有斬月大叔 講女有織姬

鬼眼狂刀啦

唔好講笑
我入戲院 睇到上弦三出場 聽到把聲
屌你老味 出哂戲 勁撚想笑

死神濃縮下 唔好拖咁長應該好睇好多
想當年等一個星期, 睇一分鐘

亞斯蘭 我愛羅 做個咁嘅角式真係so9sad

久保嘅畫功同人設真係好頂尖

唔計千年血戰真係好top
覺得鬼滅好過死神嘅多數都係忽然fans或者冇咩點睇過死神

死神咁撚垃圾都有比人吹奏既一日

死神只係冇咁大眾化
但如果停係藍染就好好多

淨係睇到打完藍染
但其實死神都唔係難入口喎

但死神有度要屌嘅係
久保d 對白好撚中二 同埋久保d 英文真係好柒

依家完左 睇單行本會好爽
一頁一句對白
果陣就追撚死

成撚日凝住佢會大叫 かつらだ！

老老柒柒 死神班十三隊 隊長副隊長出場型到仆街
但實戰成班垃圾 劇情問題

你從什麼時候開始產生了我沒使用鏡花水月的錯覺

純個人意見

死神係好單純熱血漫
論熱血程度
死神＞鬼滅
論感人程度
鬼滅＞死神

另外世界觀既描寫死神細緻過鬼滅
你會好明顯感覺到13隊每級既實力差距
鬼滅既鬼殺隊除左柱同主角4個外,其他隊員寫到垃圾咁,咁洗咩分咁多級
但同一時間每個個體既描寫鬼滅又細緻過死神

兩套都爛尾
一個用支濕鳩箭封能力
一個用毒藥封能力

但係講真邊個睇漫畫會喊 又唔係輝夜姬
講到劇情梗係死神 虛圈編最好睇

得唔得向久保 索償手機費
成日俾死神潮到出水 壞左

完全同意！睇單行本套野係好睇好多！

過幾日就有op鬼滅post
排定先 火影>死神>鬼滅>op

鬼滅最差係人物描寫
每一個角色一種屬性 就淨係得果種性格
冇乜成長
炭豬就由頭聖人到尾 黃色頭發就細膽到尾
豬就on99到尾 阿妹就直頭冇用
其他角色直頭冇印象
淨計漫畫 篇幅太短 好難投放感情
追連載果陣 炎柱死咗都冇乜feel

死神屌打

根本d柱就係照抄

應該會變成 上一想變成新鬼王 等自己成為最後一隻鬼 然後佢殺曬所有鬼 就唔會再有人同鬼打 但係可惜比鬼王發現 打輸咗比鬼王 最後死起青梅竹馬懷中

點會呀死神都係民工

鏡花水月玩鳩冬c朗殺自己人好撚正,藍染真係好正

死神打完藍染就冇再追....
有冇師兄可以話我聽藍染點解要背叛屍魂界??

咪似連登仔話川普無輸一樣

睇埋CFYOW本小說就知

我是要用暴力來擊潰你的

鬼滅撚有感人過

到後期冇心畫了

屌你老母死神都上神枱

型到

阿妹賣萌

每一條友都係走馬燈先嚟自介都叫描寫細緻

講設定死神贏晒㗎喇
可惜有死神有長篇作品嘅通病
浪費咗咁好嘅設定

你閲讀障礙？
邊隻眼見到有人話死神神作？

個d 柱都成個未發育完成嘅矮仔咁
死神得一個比較矮，就係日番谷，但都型過鬼滅大部分角式
更加唔好拎豹王 4刃依d 型到癲嘅出黎講

咪係囉
定係覺得鬼滅上左神臺
依家拎死神同佢比就等於死神都係神臺
鬼滅神臺就人唔笑狗都吠啦

可能上面寫得唔好
應該係類似情感上既描寫
呢方面鬼滅係寫得好細去故意煽動觀眾情緒
相反死神無咁多人與人之間情感既描寫
所以成套死神基本上就係齋熱血無咩深刻感動位
（兩邊都係用動漫黎比較）

呢段好深刻好經典喎

火影>>>>all

早期已經係唔 一開始話救左露琪亞藍染升左天已經唔想畫

工具人 補師？